係連登識咗個男朋友呢排分咗手 決定以後拍拖前都問有無上連登...

話說而家個男朋友係連登識
初時傾開覺得佢幾搞笑
個樣又白白淨 幾靚仔

傾咗3個月左右一齊咗
啱啱開始嘅半年都好正常
之後先發現佢癲癲地
一嘈交就話女人都係雞係公廁
一係就就話我係連登同其他巴打flirt
又成日疑神疑鬼話我俾帽佢戴
問佢咁而家想點就答我 感情問題一律建議分手

最撚過份係話生日
指定要去金鐘m記開生日party
食藍店都算 上連登上到佢痴撚咗線咁
以後遇到有上連登嘅人都要考慮下係咪一齊
好彩而家散咗

玩屎眼玩到假膠？

靜啦肥婆

屎眼就未玩過

搵唔到人呻 上黎連登呻下

咁撚似我

放心唔係你 佢啲鳩毛無開叉
唔似你唔做treatment

係咪想sale我去美容院

上連登比仔呃西吊？

鳩毛做treatment 點會去美容院-.-

咁又唔好呃呃聲
你情我願嘅

咁係去邊

咁肥都屌得落

你頭髮邊到剪？

佢溝我個時唔係好肥

我光頭仔

扮之前瘦過

the rock

係呀 佢溝我個陣84kg
而家85kg

韓國魚

肚腩是會呼吸的肉

我唔上連登㗎

梁靜瓜？

點上曬腦先
有上連登無問題
但影響埋日常生活真係